---
title: Enseignement
name: Cristian Felipe Jiménez Varón
date: 2023-02-20T15:26:23-06:00
---
- **Assistant d'enseignement aux cycles supérieurs**
  - Analyse des données fonctionnelles, à KAUST, printemps 2024.
  - Modèles linéaires, à KAUST, automne 2021, automne 2022, automne 2023.
  - Statistiques non paramétriques, à KAUST, printemps 2022, printemps 2023.
- **Enseignant pour les étudiants de premier cycle** :
  - Mathématiques fondamentales : à UAM, printemps 2017, automne 2017.
  - Algèbre linéaire : à UAM, printemps 2017, automne 2017. À UNAL, printemps      2019.
  - Géométrie analytique : à UAM, printemps 2017, automne 2017.
  - Calcul différentiel : à UNAL, automne 2016, printemps 2018.
  - Calcul intégral : à UAM, automne 2018. À UNAL : printemps 2016.
  - Calcul vectoriel : à UAM, printemps 2018, automne 2018, printemps 2019. À UNAL, été 2019.
  - Équations différentielles : à UAM, printemps 2018, automne 2018. À UNAL, automne 2016, été 2016, automne     2017, printemps 2018, automne 2018.
  - Mathématiques spéciales : à UAM, printemps 2017, automne 2017, printemps 2018, automne 2018,              printemps 2019, automne 2019, printemps 2020.
  - Variable complexe : à UAM, printemps 2018, automne 2018, printemps 2019,       automne 2019, printemps 2020.
  - Probabilité et statistiques : à UNAL, automne 2018, automne 2019, printemps    2020.
  - Statistiques II : à UNAL, printemps 2019, automne 2019.
  - Introduction à l'optimisation : à UNAL, printemps 2020.
- **Enseignant aux cycles supérieurs** :
  - Mathématiques pour l'ingénierie, UAM, Master en ingénierie, printemps 2019.
  - Statistiques, UAM, Master en Créativité et Innovation dans les                 Organisations, printemps 2020.
- **Assistant d'enseignement aux étudiants de premier cycle** : 12 heures/semaine.
  - Mathématiques fondamentales, UNAL, printemps, automne 2012, printemps 2013,    printemps, automne 2014.
  - Calcul différentiel, UNAL, printemps 2015.
  - Calcul intégral, UNAL, automne 2013.
  - Calcul vectoriel, UNAL, automne 2013.
  - Équations différentielles, UNAL, printemps 2013, printemps 2014.
  - Algèbre linéaire, UNAL, printemps, automne 2014.
